入黎鞭屍啦

大家依家有冇用公筷 !

唔怕